[ONCE] TWICE討論區 (191) 1229紗夏生日快樂 期待2021來臨

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第1首數位單曲《CRY FOR ME》
發行日期：2020年12月18日
主打 : CRY FOR ME

日本第7張單曲專輯《BETTER》
發行日期：2020年11月18日
主打: BETTER

韓國第2張正式專輯《Eyes wide open》
發行日期：2020年10月26日
主打: I CAN'T STOP ME

日本第3張精選專輯《#TWICE3》
發行日期：2020年9月16日
FANCY -Japanese ver.-

STUCK IN MY HEAD -Japanese ver.-

日本第6張單曲專輯《Fanfare》
發行日期：2020年7月8日
主打: Fanfare

韓國第9張迷你專輯《MORE & MORE》
發行日期：2020年6月1日
主打: MORE & MORE

日本第2張改版專輯《&TWICE -Repackage-》
發行日期：2020年2月5日
主打: SWING

日本第2張正規專輯《&TWICE》
發行日期：2019年11月20日
主打: Fake & True

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY YOU》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

日本第2張精選專輯《#TWICE2》
發行日期：2019年3月6日
What is Love? -Japanese ver.-

LIKEY -Japanese ver.-

日本第一張改版專輯《BDZ -Repackage-》
發行日期：2018年12月26日
主打: STAY BY MY SIDE

韓國第3張特別專輯《The year of "Yes" 》
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯《BDZ》
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

<Be as ONE>

韓國第2張特別專輯《Summer Nights》
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage《Merry & Happy》
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯《Twicetagram》
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道精選專輯《#TWICE》
發行日期：2017年6月28日
TT -Japanese ver.-

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年5月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年2月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: Like OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道MV

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:

fans website:

fans cafe:
Facebook:
Twitter:

Instagram:

Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crush擔當，宿舍清掃擔當，可愛擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩LEGO，網上購物
特長：玩臉，鴕鳥舞
習慣：玩臉，扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣，俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo 모모
平井 桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina 미나
名井 南 Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥
20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina - Good Person

彩瑛 - Alone

Special
娜璉 - 只有思念堆積

娜璉 - Santa Tell Me

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

2020 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE官方Mobile Game鳩鳩揮停將於2020年12月31日正式收皮
感謝大家一直支持

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

請善用不推文回覆

留名

新po

頭先有位叫Pabo初冧嘅Ching問我bubble嘅嘢，bubble喺真人回覆，好似Vlive chat咁，佢地仲不停咁po相添，岩岩講緊Nayeon執房

新post Lm

岩岩個位Ching 唔小心#1001左

lm

想提翻Ching你啱啱打錯紗夏個紗字
返去罰抄100次

咁快有相流出

即刻抄

紗嘅睡衣

新po留名

笑死 boo完全冇理過佢阿媽

咁得意得唔得

Lm

帶壽星lm

LM

Sana生日快樂

有乾杯聲

cutie sexy Sana hbd

啲女俾你溝曬

Happy Sana day

Happy Sana Day

紗生日快樂

傻紗生日快樂

紗生日粗卡

紗生日快樂新po lm

SANA醬生日快樂

SANA お誕生日おめでとう

幾多fans恨都恨唔到
once身在福中不知福

有得send相呢吓真係

新po LM

This
又食麻辣燙

間唔中睇番好正 有條友成日帶頭搞事

新po lm
祝全世界女女俾今日壽星溝哂

你個名 高手

果然係momo

Twice有冇講有咩新年願望？

有冇人討論過依個合作？

Billboard 1 位

Cry for me係第四首1 位
第一首非主打

佢兩個對腳幼到
做idol真係辛苦

豆腐終於上水啦

Mo: “Should i change my pfp? ㅋㅋ"

笑撚死
轉完再轉又再轉

我紗世界第一

竟然可以一位

終於忍唔住mute咗bubble

一早mute左

後悔果陣冇買

真！有點嘈吵

依家仲有得賣不過冇咗小卡set

img]
生日快樂

呢個佢地自己都唔係講好多

如果keep住咁上下其實真係抵買到震雖然都好煩

見到有人話鐘意明點解成員唔理佢

但收到佢地send出黎既相好正

宵夜女團

佢仲叫人唔好臨瞓前食 但自己狂post野食相

豆腐

輪住上線幾好幾好

南同瑜

真係好鐘意佢地著呢啲動物衫

豆腐真係呢

哇 估唔到呢個post係most liked post
素顏samo

好鐘意佢地呢d日常相

MORE×TWICE Making Movie

金多賢真係好正

終於齊人啦

定
如果定真係俾咗錢就真係笑死

三歲...
唔怪得團啲人成日無視佢msg
成日問人做緊咩

佢凌晨4點都未訓 真係痴線

活足一隻素顏冇眉兔仔

呢張相應該係去搵三歲果陣影
阿mo又帶阿boo去搵kk

Namo係真愛
Momo特登搭成一個鐘車去探三歲班
Btw kk同boo命格相沖

師妹上到IU 節目
三歲又輸了

覺得namo素顏/淡妝仲好睇過今次cb個look

可能Jyp上先

除左特典同小卡唔同，2本入面既相全部一樣

淨係畫眉都好靚

睇左套德魯納留意到IU
帶我入Kpop世界
然後睇到三歲送花俾IU段片先會開始留意TWICE
e+因為Twice留左係到
希望佢地有機會合作啦
睇完師妹呢集幾好睇又幾好笑

SBS 出埋NAYEON FANCAM

你唔知咩

今日知

瑜果本都係

竟然會因為送花留意左twice

我都想佢地有機會合作

IU演唱會果次算唔算

買兩本係為封面同特典

平井桃（講大話）

彩仲要即刻拍片問佢做咩講大話

啲互動好正

阿mo跟得三歲多 學埋啲衰野

發生咩事?

momo仲要：sorry...once...

桃send咗張相上嚟話自己染咗orange-blonde色然後小隊即刻篤爆佢仲係黑色

2021 爆中邊個 ?
大家好
我係 前 桃不出定延鹹豬手
晏晝有人提起投票
我決定咁刺激嘅嘢 , 當然要玩多次

未投快 d 投

渣 ga.....................
唔敢玩

伙食團vlive

票已投
好似話聽日爆嗰對係同社idol
咁三大可能性幾大吓

想整冧佢哋

我反而想擺多個上頂

櫻花line

叫子瑜抱阿豆上去

瑜一開波就整走左profile pic我仲以為佢咁寸想表達唔會用

佢應該都唔鐘意果條眉

MBC T寶

得一首

彩

唔通真係有CFM

sanayeon

準備啦

T寶到

好短

好滿意今日CODY嘅表現

睇完今日個stage正式宣佈覺得CFM>ICSM 之前一直覺得難分高下

cry for me好撚正

CFM真係好正

今日個stage覺得好好好好靚

Btw mo solo dance break雖然好短

今日成個表演都好睇 仲要半開咪
momo dance break好正
mina套衫型到

最可惜係cry for me 太短

我一路睇一路

終於記得 Momo

Happy New Year

各位溫屎新年快樂
2021齊齊睇Con

今日個stage effect又靚 造型又靚
鏡頭又攞得好（唔會無啦啦影死物）
又有momo solo dance break
但就得5分鐘

前面重有首ICSM

呢套衫

Happy new year
祝大家年年有TWICE !

Send完就發現

好cute

Disco version
做ONCE真幸福

覺得呢個編舞仲好過原版

KK
物似主人形

咁是咪冇定

2021拍嘅ttt應該先會有定
又有ttt睇真係好

入社7週年粗卡

仲有BOO一歲大粗卡

1/2 生日 ?

原來boo係領養

佢如果係買 應該會比定鬧

定超錫boo仔成日搶住抱

boo上世究竟做左咩好事
九個都咁錫佢

boo戇下戇下其實幾得意

而家仲有kaya同butter不過呢兩隻應該仲適應緊，可能無咁快見到佢地同其他member互動

boo同butter兩隻野玩到癲哂

電視重播music bank in hongkong2019

發覺香港都好多once
同佢地好正 可以現場睇到MOVE
又勁多時間見到多賢

見到有定表演 希望可以快啲睇返九個人啦

boo真係勁得意 又熱情
我都勁鐘意佢

butter應該冇咩問題 佢都好似勁熱情咁
kaya應該就有排 見瑜抱佢 佢都好似好不安咁

真係唔知遲下會唔會有個TTT 係佢地啲寵物

南入社7周年粗卡
呀Boo生日粗卡

butter係熱情，但之前v瑜想抱佢都未係好抱到
不過而家應該再好啲

定

做狗好過做人系列
外國line慶祝
其他隊友應該返哂老家

想當年boo
而家嘅boo 佢呀媽應該要帶佢去剪吓毛

長毛幾得意呀 又可以保暖

呀boo生日快樂

同我唱生日歌

I MISS US

Yes Boy

新一年就有好開始

Momo

saida

三歲攬住邊個?

其實係我

林小姐喺後面做乜9

竟然仲有一位拎

睇對腳啦，點攬呀

應該問緊排舞師 啲舞

新一年你俾我發下夢唔得嘅

次次冇張正經8個人

恭喜曬

林果然係9位

已經係剪咗毛？？？

個身啲毛好似短左

btw sana是咪出左去媾女

出現了

見啲翻譯講佢好似返左公司練習,生性紗

feel special 真係好正
係轉型後最岩佢地嘅cb
所有野都好到位
霸氣得黎又有啲元氣feel
又elegant
衫又靚
mv藍紫色絲質嗰套勁靚

隻碟其他歌都好正
21:29
LOVE FOOLISH
TRICK IT

點解namosaboo個vlive會無咗㗎

係喎啱啱先發現
頂唔知Twitter有冇人有backup

點解會冇左既

個mama都好正

我未睇呀
還我namosaboo

我琴日有睇live 但聽唔明韓文日文
namo 直播落眼妝
跟住都sa出現 na去左落妝定沖涼 返黎就淨係聲演
跟住na問mosa 問題
阿mo重叫左na做oppa

我諗起之前個三歲卡床事件又係刪咗

嗰個我明點解
仲有個mina失聲嘅v都del咗
但呢個有出問題咩?
我要聽mo叫三歲oppa

瑜開左v 睇住先

有啲期待

瑜都聽緊switch to me
首歌不得不說都真係幾正

Sad係咪又冇貼紙攞

可能又分咗去外星人隊

呢個咩黎

酒店練習gfriend首歌

咁勁既

之前唔係講話有套子瑜喊個節目點解無左聲氣既

1:29:30 開始

笑死
三歲：oppa啦咕？

罰你哋睇100次TWICE TV 3
TWICE嘅旅行唔係唔睇呀嘛

未有咁快播

咁我搞錯左 我以為係1月3號

個節目係1月3,但到佢地上應該去到二月中後喇

三歲條頸本身都硬硬地嫁啦
而家重要訓矮頸

食mala嘢就會無事㗎啦

金多賢上水真好

你漏咗張

毒豆腐

金多賢 好寵once真係
又係vlive 出現

個hashtag
啲tweet好有創意

寵粉達人 dubuxi

呢段幾時錄架

定啊

佢話recently

我要死啦

暖男定
一啲都冇變

阿mo 係咁sd啲片出黎

彩好搞笑

哇 好細心

On9桃強勢回歸

南update IG咁大件事冇人講？

呢張好癲

gfable

究竟係Mina定多賢黎一開始睇係Mina 睇D留言又話似多賢
件衫同頸巾好似係多賢

多賢黎 Mina話唔係佢

冇認真睇 我仲以為係毛毛嚟

笑死
我睇完mina個bubble再睇返幅相
都係覺得：...明明mina嚟嘅！

我都係咁諗

死啦 我都認唔到係多賢
明明似mina...

其實睇對眼 又有啲似瑜
mina話似瑜

我第一眼已經覺得係豆腐
跟住畀你哋講吓講吓都覺得係南

對唔住我係垃圾
我咁都認唔到自己本命

做左3年ONCE第一次覺得南同賢似樣 明明平時差咁遠

我再睇 我覺得 直頭連手指都唔似多賢
我係假once

下明明就係瑜黎 你班人啊

我都等緊開估

三歲真係笑死我喇
個玩具成年都未開
叫佢用剪刀剪開
佢就好溫柔咁剪個小小角(怕佢痛?)
叫佢剪入去
終於攞到, 但就問攞到右邊嗰幾包喇, 咁左邊點算?

玩緊啦

之前彩玩果個壽司都好正

最好笑係mina都認錯係子瑜

我真係開始擔心佢日常生活
定真係傻人有傻褔?

個玩具係for age3+...
果然冇改錯名...

點解光左仲似mina

原來nayeon有上連登

我都咁覺得

同埋隻手咁修長似mina, 豆腐隻手特別細

樓主pin this

係囉 豆腐隻手重要肥嘟嘟

阿mo

究竟係咩

好想知

有咁秘密咩原來
唔係基本肯定係多賢啦咩

會唔會係瑜著左豆腐啲衫

btw mo話上次去搵三歲戴果條頸巾係瑜送的

買定離手

mina
dahyun

同埋 會唔會係三歲叫mo 唔講得比我地知

仲買咩mina 人哋咪話咗唔係

唉 開始有面盲啦
第一眼睇以為係志效

子瑜幾高多賢幾高啊？
子瑜著佢件衫都咁大金多賢著咪拖地？
睇個欄都知唔會係子瑜

我以為定
應該唔止盲，我連個腦都塞埋

原來唔止我一個
點解林小姐素顏無啦啦會雙眼皮咗㗎

佢條眉有粒墨 我認得 我係真飯

第一眼冇睇到粒墨

三歲唔係一向雙眼皮㗎咩

有字幕，三本部自動自覺！

重睇sixteen
Momo同三歲都係癡雙眼皮貼

賢本命係絕對唔會忘記佢嘅身高

我以為係彩 利申 三歲本命

佢哋係癡深個雙眼皮
兩個本身都係雙
阿南都會癡
得豆腐一個係單

...
唔係眼大=雙眼皮 眼細=單眼皮
Ching 你對雙眼皮嘅準則同我可能唔同
內雙都係單眼皮
你睇momo前期素顏啲相 係真係完全單眼皮
Nayeon去瑞士半素顏都好明顯係單眼皮

好好睇
子瑜嗰個strawberry 笑出聲

真係由彩答果陣已經笑緊

係雙眼皮，只係有啲淺，重睇出道teaser

"眼大=雙眼皮 眼細=單眼皮"
我無咁樣講過
出道嗰時都有interview問過豆腐係twice唯一單眼皮有咩感想
但係如果三歲同毛做完落妝live你都係咁諗, 我收摺返先

第一次睇sixteen
覺得彩好有魅力同都幾醒

Ermm可能大家定義唔一樣
Debut teaser覺得都係內雙多過係雙

Chaeng
仲要性格超好 不爭不搶
Sixteen第7集 揀人品最好嗰三個 真係好正

彩 果陣真係好出 又自己填rap
首honey 成日都翻睇 好正

btw 新TTT 彩比志效搶左個答案 又係到咆哮 好可愛

我係接觸綜藝
之後先聽佢地既歌
再之後先睇番SIXTEEN
彩出道前同後完全兩個人黎🤣
SIXTEEN形象好強勁硬派
出道後變到成個BB咁🤣
尤其knock knock MV👶🏻
SIXTEEN競爭嗰陣大家望落都好成熟
一完左全部都返番去岩佢地年紀
青春活潑既感覺

失蹤的halloween 2

第一集已經好好睇
佢哋啲反應同表情真係好好笑

我都係RM 見到豆腐先入坑
跟住由SIXTEEN開始追返哂佢地啲野
彩果陣啲人話似獅子 猛獸咁
入左TWICE就變左貓狗 bb咁

其實想佢地拍多次私生活多啲
佢地拍果陣都係啱啱熟少少咁
而家都咁多年 一定重好笑好睇

送上三歲圖一張
啱啱又睇多次RM

唔會出啦版權問題

咩版權?

第一次聽內雙唔係雙
咁做乜要有個雙字

佢哋啲costume，啲角色有版權架嘛
尤其迪士尼好緊張呢啲

但係halloween 1又無呢個問題嘅?
只係disney唔得?

1有出過當日嘅pb或者bd咩？
你指咩先

Blu ray有呀

邊度有我印象中fm有出碟都係得once begins咋喎

原來記錯咗
原來我一直都無睇過halloween fanmeeting
好大打擊

19年場fm好珍貴

TTT可能係三本部做過最值得讚嘅野 剪片都剪得好好笑

金多賢新才能 cls

彩有時真係好型

佢啲思維同另外個八隻唔同
sixteen 同而家比 佢反差應該最大

初頭幾集ttt麻麻地 愈剪愈好
今次好好笑

睇黎準備左勁多Game 起碼有五六集
同埋應該會玩到 夠錢買鋪

好得意

豆腐儲緊錢如果到時買舖都要抽簽就搞笑

今年無去GDA嘅

聽日先有
香港時間14:50就開場 唔好咁遲起身

反而買到鋪可以再定啲價錢
最尾應該happy ending 大家一齊食哂啲零食

豆腐真係好寵粉

講緊張相

無人認得

真正嘅呀媽都唔認得

本來認唔到都有啲罪疚感
但連親生都認唔到我諗我都唔係好過份啫

feel到嬲咗

佢地都真係幾夜訓

定呀
好得意
鬧埋我吖
把聲好溫柔
無啦啦尖叫咩料

零罪疚感 真係好鬼難認呀大佬

多賢應該叫mo唔好答我地住
留返開live教訓我地

GDA2021唱 cry for me 好正🤤🤤

"I'm allergic to the mic so I can't do it... as you may know.."
原來佢都知大家知佢平時唔接個咪講野

賢同效隻手

mina對高踭鞋

I can’t stop me ranked 11th.

表演片段！

多賢喺More n More件舞衣攪邊科呀？

睇番上年Gda 咪聲幾咁清 聽到好爽
定個look好靚

想要Sana fancam

回力鏢

有陰三歲好正

可愛到癲

對上一次係Likey? 近d有冇

#50 on trending

印象中我剩係記得呢次
圓娜璉

candy pop 已經三年
超鐘意呢首

喺Spotify咁search會出HS笑咗

利申：唔知係咪old news

三歲

原來套滑雪衫係Chole 唔怪之得咁靚

靚係因為著嘅人係三歲

今日望番啲碟
由yoy開始已經係硬皮書設計（fancy除外）
完全冇變過
希望下隻碟會有新設計同靚啲

想問下大家有冇兔嘅signal sticker可以分享下？

感謝！

兔
TWICE T寶

平陰 QQ

第一眼睇認唔到係邊個

多謝

想放，有冇人收留佢

個個都話自己推唔受重視deserve better㗎啦
多舊魚

回帶睇番 d fanchant好正好懷念有fanchant嘅日子

第一個係幾時 冇咩印象既

The year of yes隻專入面有張QR code既卡
scan完有片睇
但係個QR code而家已經死咗

有嘢睇

佢哋好得意
定延都喺到
但彩呢喂
彩唔喺到又唔講
又要引起恐慌

係咪應該淨係唱日文歌? 最多唱下d韓文主打咁

有啲驚

嘩 有啲未睇過
thank

主要日本歌 但有時都會唱韓文

好好睇

阿mo想嘴對嘴

我個心就嚟頂唔順 完全我鍾意嘅style

有陰有分加

唔知豆腐有陰會點呢

一定好得意

有陰睇落細個咗 三歲都變一歲

新bside stage 幾時有

傻mo

個時間打香港時間唔打韓國時間咁得意既
Fri朝早8點呢個時間有d尷

真係松鼠黎

想問有冇人知點樣買twice in wonderland, 我註冊咗佢account ，係唔係直接畀錢就得 聽人講到時又要用vpn去睇好L煩

呢度有教學

twice日本官網 或者towerrecord買都可以

BB多賢

今集都好好睇好好笑
我彩on fire

唔知係咪我錯覺
好似好耐冇見佢兩個痴咁埋

彩今集好cute

是

咁夜連妝都未落

久違嘅SaMo直播

越夜越精神

有錢人彩

究竟三歲唔係宿舍係好彩定唔好彩

佢地而家仲係全部一齊住宿舍嫁？

boo 啲fd?

似3/3/3 一間
namosa
伙食團
定效mi

跟住 除左外國人line 其他都會成日返老家訓

瑜果種自然嘅可愛好正

佢應該就夠錢租間舖

cls深夜先開v都開兩個鐘

佢都用左好多錢萬歲

好似好驚佢上鏡,唔明白

係比較少

sa 叫彩做 彩瑛unnie

上次紗都喺BUBBLE講邊個買野佢食就係佢UNNIE

好搞笑

彩吹緊氣球 Mina快快對住彩講左句幾厲害

四張 bb相 都好可愛

係

兩個鐘v 都唔知睇唔睇好

呢排重睇緊 一週

Sana又V 唔洗訓lu

開v+，不過開一陣就收左了
利申無sub

啱啱睇170517果集
扮美少女戰士果到
叫三歲扮多次之後就cut左 跳左去睇瑛
同之後三歲都唔係位到
係發生咩事 是咪去左洗手間

好掛住9人vlive
嗰日仲係飛黎香港做Music Bank前一日

呢個係咩黎

終於搵到
2018年candy pop showcase日巡嗰陣
原來我都未睇過條片

紗今朝六點幾上一上bubble班友啲作息時間真係

再加之前凌晨兩次開台

紗 越攰越精神

咁都搵到

咁岩睇到呢張gif
之前係youtube睇到呢段完整版
真係勁好笑

傻mo
睇返啲舊綜藝 發覺傻mo真傻

佢地呢啲都好好笑
成日都玩killer 好想睇哂佢地啲簽名會

上一上水 呢幾日咁靜
等星期五TTT

新狗叫DOBBY

想做新狗

好似仲想改名

頭先有人建議叫做Peeka 都唔錯
叫哂兩隻就係peekaboo

不過我覺得佢地都叫慣左就算啦

雖然唔係因Harry Potter所以先叫佢做Dobby
但望望下都有幾分似

唔知佢大個左 隻耳同四隻腳 係咪都唔同色呢

boo未適應哂多比

而家睇好似都大隻過boo

依家先4個月, 已經同Boo差唔多

擔心 傻mo照唔照顧到兩隻狗
臭boo 重要咁狂

咩黎

boo個樣

唔知咩形式合作

黑白桃

幾鍾意呢幕
一柱光直照落唯一主角既感覺

呢個背景整得幾靚
好似整得好過TWICE MV d CG🙊

Causal Mo

私はDancing MOchineです！

男友視角

桃表示：夜啦係時候訓覺

Super MOMORING

MOMO

想問下呢個係咩
thank

16年嘅偶像料理王

係多賢Momo Sana小隊既煮食黑歷史

又有野可以睇下

個節目叫左200幾位idol比賽
每人都冇幾秒鏡頭
你睇d人cut出黎嗰d片就得
佢地上唔到第2round

咁大獲

係啊
咁短時間都睇出得當時佢地真係唔識煮野
多賢連爐都唔開就落蛋
係呢兩年冇咁忙多左時間廚藝先有進步

牙南打機就叻 玩反應驚慢到傻

笑死我

佢兩個

其實玩咩

好奇係咪真係有隻咁嘅game
好不過好好笑

係有既 之前睇rm有 話係大學生果排興既game
我第一次睇都o左

你諗下佢地冇左後加個橙

幻想 拎住橙 交比下一個 要大個前面果個 細個就輸 咁樣

呢輯TTT真係好好笑
希望定都快啲返黎一齊玩下笑下

啱啱睇完
點解佢地打蛋唔係個鑊到打 搞到跌哂係枱
SAIDA重要食埋啲蛋 最後先知先擺出黎
睇精華cut點解多賢最後決賽做助手既?

另外見到呢個整包 應該啱啱出道 係咩節目

三歲 次次整野食都一邊整一邊食

笑死 唔洗CG都睇得出sana個橙好大 好比力咁扔去MO度

不愧為快手食完野做自己野同放假成日冇影嘅人

好似話豆腐成日自己棟起腳係廚房食麵
所以輕鬆中哂五種

公仔麵Queen

原來今日已經23/1
而家#600都未夠

無乜野講但小隊生日就到要開新PO

係 最多都係星五有TTT先推多左少少

同埋冇左 王陽明先生 得閒post啲youtube link
搞到早幾日冇人推咁濟

btw 想搵返豆腐 一開始 收到once 本野定信
係架車 由唔知邊到喊到邊到都重喊緊段片

是咪係TWICETV1?

TWICE TV Begins

幫手推推post

仲未解ban？

同我一樣cap左呢個相
我都諗住cap黎係到用 好正

呢集擺到明比ONCE cap圖用

nayeon呢度好搞笑

剪得好笑 集集都要讚下

咩樣嚟

呢緝真係好好笑 好好睇每睇完一集都好想快啲下個星五

兩隻野係咪互咬緊

點解會ban咁多日 唔係幾日咩

幾中意有陰既佢

有陰加眼鏡果幾張相無得輸好似係bubble入邊up

個人覺得冇眼鏡靚好多

對上嘅TTT都係長篇 我自己反而最鍾意呢輯 玩小遊戲好好笑

賢好似好耐冇po嗰啲頭已側既自拍

個人認為crime scene好悶 雖然佢地應該玩得好開心
呢輯同第一輯個TTT都係玩小遊戲
但係今輯個剪接特效加分 好笑好多

密室逃脫最悶 Crime scene睇完兩集開始悶 Camping就幾healing幾好睇

金多賢

希望下輯 可以係killer/寵物

但三歲好似話想再做

子瑜個v 個尖叫聲係咩聲黎

啱啱睇完
我記得有條係長啲 應該係定拍果段既原版？
豆腐有講個once係sixteen開始整果本野
又有人話豆腐係唔知邊到喊到邊到

TWICE DOME TOUR 2019: #DREAMDAY
真係唔可以開條concert片睇
一開就停唔到

隻lovley真係好詭異

已經cap張靚d既出黎
沒有最詭異 只有更詭異

邪教feel

整埋個邪教應援燈

唔該晒巴/絲打

日本line都成年冇返屋企

彩呢個look真係好正

好慘 成年冇得見屋企人

多謝關心！原來我都有貢獻㗎！
一早解禁，但想休息一排！

另外，多謝一眾魚台弟兄姊妹支持！堅持打擊黑粉抽水！

發生乜事

歡迎返嚟！

支持你呀王生 !

G持！

記住投票 淨返最後幾個鐘咋

唔緊要！依家知道點玩！

大家繼續討論Twice！我都會去Itzy同NiziU 睇吓！

想定了

大家幫吓手！

gchi 王生

用咗之後發現瑜比我想像中出現得多
雖然幾乎都係po狗仔相

宜家幾乎開親都係娜Mo瑜（特別係前兩個）
紗同志效真係比預計少

碌ig見到呢張相
三歲會唔會太癲

有三歲 未有字幕

明明有排小隊瘋狂講野
然後就沒然後

幾時推得爆post牙效生日嚟緊喇喎

船到橋頭自然直 眾巴絲得閒上水推下

唔係小隊生日嘅話應該個半月先一個po

原來已經兩個星期

回帶
youtube突然彈咗優私生條片俾我睇
喺度諗遲啲要打疫苗既話傻Mo係咪會好驚
俞定延聽到小隊話好痛個反應好好笑
成個人呆咗

椰子頭....好cute

推

上星期先翻睇完
重有傻sa飲果杯白色野

都係果句啦 傻mo應該重未釘耳窿

啱啱又重睇完上rm果幾集
最新果集 傻sa平時明明成日跌低
但玩金字塔果陣可以行得咁快

佢係對呢啲特別嘅地面狀況係特別快 仲有一個節目第一個項目係鬥快行石春路 完全唔覺得痛

可能佢健康先唔覺得痛 佢果次重話第一次跑步贏

超得意

結論係普通平地佢處理唔到

真心好中意哩首歌
唔知幾時先有機會現場聽

唔知點解呢首歌有啲催淚

我都係

佢哋好似冇一隻歌個感覺同呢隻相似 呢隻歌對我係特別嘅存在

三歲個樣 越睇越細個

有陰Cute好多

得意

Nabongs不嬲都係最Q

放啲舊嘢推下Post，之前應該未分享過，會分幾個Post出

話說係未追TWICE前，我對韓國係完全無好感既，但自從2016年頭入咗坑之後，就好想過去見下真人，咁啱有個朋友係追開韓團，又咁啱俾我哋搶到16年底MCD Jeju特輯既入場券(只係追加既山頂位)，所以就約埋係10月飛咗過去。其他行程唔講了，淨係講TWICE相關既。

首先到埗當晚即刻去咗明洞樂天朝聖Star Avenue

第二日去Common Ground Pop Up Store買番支啱啱出爐既Candy Bong，準備第三日用...

話說想搵返 志效mina去潛水 定咩既新聞？
想睇下係同咩人 去

第三日就係Jeju MCD了，當日我同朋友一早去機場準備坐內陸機去濟州島，由於晏咗起身，去到機場有啲遲，所以基本上到咗機場就衝去閘口，咁排緊隊入Security果陣，朋友突然係後面推咗我一下，話"TWICE啊"！當時我顧住係袋攞passport出嚟，抬頭一睇，9個就排係我前面

Manager同第二張相入面啡色衫係家姐背影

入咗閘後，佢哋9個分別排唔同Counter過機，咁我唔敢攞相機出嚟，又唔想行太埋打擾佢哋，就企埋一邊等佢哋過完我再過去。之後由於坐唔同班機，加上我同朋友果班已經Last call緊，唯有急急腳衝去閘口上機。

到咗濟州島，當然係出閘口死守，等埋佢哋出嚟啦。當時好緊張，加上人又多，結果無乜邊張相影得清，事後勁後悔

我都係本身對韓國野冇咩好感
一開始都係有時睇下rm 其他韓國野咩都唔知
上年年中 追返rm 睇到18年4月果集
睇到 多賢同momo鬥跳舞 比多賢吸引左
跟住就一開始過追返哂twice啲野

跟住再睇返啲朋友 原來由16年年底已經去韓國追twice
就好後悔咁遲先追 早啲既話可以一齊去睇twice

而家好想去韓國 見下多賢

到咗傍晚，開始入場，場館係當地一個運動場，我同朋友個位離舞台應該比東蛋山頂仲要遠少少...

當日只帶咗支天涯鏡當望遠鏡用，連腳架都無，所以啲相唔係高清，請大家見諒。

由開場到TWICE出都等咗幾耐下，先嚟一段VCR

VCR後先嚟一段訪談

之後就唱第一首1 to 10，其實我比較想聽佢哋唱One in a Million或者Jelly Jelly

之後就到後來既大魔王TT

放多幾張相推Post

其實當晚佢哋表演完，現場反應唔係好熱烈(同男團比)，只係有人拍手，但無人大叫歡呼咁，我果陣仲未識應援呢啲高難度嘢，只係默默咁開住支手燈係度搖

睇巴打後記真係有少少掛住之前嘅日子

老實講，佢哋當晚表演完，我係有啲擔心佢咗紅完首Cheer Up後就跌番落嚟，因為TT真係not my cup of tea，有諗過點解唔揀Jelly Jelly做主打，但估唔到首歌之後紅成咁

完場果陣見到佢哋周圍望想搵Once，但應該望唔到係山頂既我

捧紅一個團真係好使錢！要買咁多廣告位！

旅程最後去咗舊JYP大樓打卡，完~

如果佢哋坐商務或頭等，都可以經過打招呼喎！

儲定錢，實有機會去

我都有睇依集Running Man，娜縺超好笑！
之前就因為我比較留意政治新聞，突然發現一個女仔就迫公開道歉，然後扭轉選舉形勢，所以知道有子瑜，但仲未飯。
後來17年有Twice嘅報道，先知咁紅，但仲未飯！
最後到19年，反送中時期，睇到香港咁慘好虐心，開始飯，開始睇返哂Sixteen及之後啲嘢，無耐Mina就出事嘞！
覺得佢哋好善良，而且感情好好，就入坑了！

結果兩首歌加埋爆紅左有時真係唔識估韓國人啲口味

好想佢地快D開CON,真人con唔係online con
睇完巴打分享真係提子到爆

應該係合作，唔係俾錢買廣告，果個位定期會展示唔同既Kpop組合，有時會同一個時間幾隊既相係度轉

純粹揮手打個招呼應該都ok，不過飛機上都係盡量唔好打擾佢哋比較好

武漢肺炎快啲消失唔該，阻住哂

原來係咁！

真係講幾多句粗口都無用

我之前淨係聽過周子瑜個名
比多賢圈中左
追哂啲野 就鐘意哂九個
九人九色

話說 多賢是咪出過格仔褲 演唱會周邊
有冇圖睇下

*娜璉

07

還返個世巡尾場俾我呀

屌佢老尾

桃煮蛋bubble真係好正,咩都share

食💩啦 武漢肺炎

重有三歲 長時間出聲
都好正

抵買,未買既記住買

嗰陣真係冇留意韓國野
早期淨係有中同有追superjunior bigbang呢d男團
女團既淨係知首nobody同gee
Twice呢個名亦完全未聽過
但就一定聽過子瑜呢個大名
記得嗰陣搞到勁大件事咁
但又冇繼續了解落去

下一次接觸到關於twice既野係睇鬼怪嗰陣
入面做金秘書嗰個男演員係花絮嗰到跳左TT
嗰陣其實心諗：咩鬼野黎架？又係d女團扭黎扭去既舞？
當時都重未識韓團野
有種女團係睇樣睇身材而唔係聽佢地唱咩既印象
唔知點解會有呢個偏見
身邊既中同係到追星買碟聽演唱會狂洗錢
我就成個學生時期都冇追過星

係19年睇德魯納留意到IU
當時原來先知kpop都有人出好多ballad
覺得呢類音樂好岩我
又了解左好多韓國音樂界既野
直到睇到三歲既送花行動
段片出現左係recommend到幾次都冇禁入去睇到
然後有次見段片成日出現就睇下
點知就出事啦......
可能因為見到佢咁緊張又咁努力想送支花出去好表達到追星既人既感受
之後就搵左佢地d綜藝睇
再之後開始聽佢地既歌
覺得佢地d歌有種好正面好開心既感覺
尤其嗰陣社會咁壓抑
同埋廣東歌感覺除左兒歌都冇乜開心歌咁
唱情情愛愛都係唱失戀慘情
聽到Twice首首都唱得咁開心既歌好似進入左新世界咁
再再之後就買左人生第一隻album

諗番起真係點都估唔到e+會鍾意左早兩年重覺得佢地係嗰d扭黎扭去冇咩特別既團
真係love is timing
岩timing先會做到fans
都好彩係出黎做野先追星
如果唔係邊有錢買album

未正式開始嗰陣仲諗住唔買

但課完之後覺得好抵 部機成日俾人炸

以前一直有睇rm
我都有印象睇過佢地TT, WIL嗰幾集
但唔知點解去到YOY嗰陣上rm先俾佢地吸引
冇記錯既話嗰陣睇覺得俞定延靚到不得了
跟住search下佢係邊個 睇下睇下就愛上咗
睇綜藝之後愛哂成團

不過我諗返最唔理解既係
而家既我明明覺得TT金毛短定最正
但係點解嗰陣見到都冇入到坑

身邊冇人追星
啲fd最多都係聽下kpop
唔會真係飛去睇con買周邊嗰啲
所以入坑之前完全冇一個追星既概念
以前機緣巧合睇過一場拼盤show
嗰陣仲覺得啲人揸住支嘢fing下fing下喺度嗌好痴線
估唔到而家自己都變到咁癲

我第一次去睇con都係因為睇哩個po影響
個個都話去 搞到我都想去埋一份
最後先斬後奏 買完飛先同屋企人講要去
諗返起都覺得自己痴咗線

我都係睇YouTube 睇到鐘意佢地 YouTube 好多佢地搞笑合集 我就諗點解有團女團咁唔理形象
身為JYP粉 一開始都知佢地存在 但唔鐘意地曲風 覺得好口水歌 但鐘意咗佢地之後 佢地唱咩都鐘意

睇黎好多人都係睇綜藝或者youtube既合集做左fans而唔係因為佢地既歌

幾時先星期五出TTT

#ProtectNayeon

痴線

多賢

德國私生飯又威脅娜璉！三本部點做嘢㗎！？

今日條友新講既？
記得佢之前都有威脅過

合左眼wink又fail

去年真係太多不幸嘅事，辛苦晒！

話說早十零日有個外國youtuber訪問左條友
Once留言叫佢del片
的確唔少once既語氣可能差左d
但佢就堅持條片冇問題唔會del片
重話d once toxic
話once hate on someone else's hard work
再質疑once夠竟有冇睇過條片
話自己只係訪問條友
冇認同或者唔認同條友

做訪問唔係問題
問題係揀邊個做訪問對象
條友係韓國搞搞震嗰陣jype都報過警
因為條友既關係而申請過人身保護令
條友根本就係危險人物

段片好似成一個鐘長
我睇左十零分鐘就睇唔落去
佢都係問佢
（點解會鍾意/係fans愛定真愛/其他人話你係stalker你點睇/...）
呢類問題
而條友答左咩我諗大家都估到

當個youtuber本身自己既觀眾
或者唔了解呢件事既人睇左條片
信左條友講既野既話
變相係幫條友宣傳緊
冇認同+冇唔認同 唔等於中立啊
佢以為自己條片只係中立講述條友既事
其實就係助紂為虐
等條友再不斷得寸進尺
咁危險既人重訪問佢俾佢講自己有幾愛nayeon
佢真係痴L左

呢啲仆街youtuber只係關注view數，越多爭議越好，理得你死

哇 好想去韓國追一次TWICE

見到嗰d都冇日期
唔知幾時講既

清有冇咁好運 第一次追星就已經撞到 TWICELIGHTS又抽中獎 我有冇記錯

我都記得 好撚葡萄
巴打前世一定成日扶呀婆過馬路

呢期佢地都好靜下,好多member已經超過一個星期無上水

好正 差唔多聽曬B-side

傻sa都一星期了

ig同v都係namo兩大巨頭頂住同fans溝通
三歲仲用英文

但其他人,尤其2號房

你哋竟然記得

大家姐

伙食團都有上水

3MIX

定快啲返黎

定型到呢

小隊2月1日生日

努力推下po
多賢白到反光

Cute cute

To JYPE
Re Stalker threatening Nayeon

多賢呢個喊樣好cute

少啲但都叫穩定上水

推ok呢 最好一po 一圖 咁樣易push 好多

一家三口

燈到小隊上水了

仲唱埋歌添

下個要阿定

名井南幾時上水

Pish

唱完仲要驚member笑

呢單又係CLS

應該唔會尷得過賢扮狗吠

佢又係痴線既,真係去扮,連啲once都叫佢唔好咩留言都睇

未買記住買

友人介紹都信唔過...
不過想知賣咩賣左3000台幣

希望出到黎好過wiad
wiad連showcase都比唔上,仲要收錢

據蘋果日報報道 據知清潔工把偷來的簽名相、簽名專輯等物品，放在網上拍賣，日前賣出一套專輯，獲利3千新台幣（約830港元）。警方於清潔工的住所，搜出未賣出的贓物，包含62張簽名相、11套專輯、2本寫真集。

宜家會寫埋hkt架

有啲擔心明年續約時，公司會更改Twice嘅分成條件！！

多賢 真係好寵粉
記得早期v 啲once叫佢地做動作
其他member 特登唔一齊做
得多賢一個做

應該係因為guest有香港人

記得下嘅 兩年前喺到活躍 宜家仲活躍嘅人其實好少

我愛3mix 定快d番嚟

cls

中完上次果個伏
今次中唔中好 ?

擺番隻冇簽既專會唔會過到骨
不過要偷點會偷呢D

梗係課啦
中伏後悔好過因為冇睇而後悔

Eyes wide open
B-side songs

子瑜都上水

重以為彩會著橙色

係啵 上次冇左彩
係囉 重以為每色三個人添

真，有今生無來世

原來如此！

定同彩真係好鍾意攬到實一實

Nojam bro

sana上水了

錫返啖啦

啲人話vapp 一年後會del片

有冇人等緊

其實未有確定安排希望唔好del

演唱會啲片點搞

個表演靚到人都癲

好靚

75%想Twice唱

今晚Time To Twice
全世界已trend咗

推post呀

繼續深潛

果然係leader

佢地同啲經理人玩都好好笑

今集係last episode
下星期五係咪冇嘢睇啦

好似有拍新一輯？

上次ny bubble問once想ttt拍啲咩
又話好想快啲拍新ttt
我諗應該未拍

應該啲game玩完姐
之後重有mission玩？

唔係仲有隻舞睇佢地起身跳到幾多咩

比佢地咁咬落去點都沒完沒了佢地要既野最後都係會拎到

下面張相未見過
係d staff?

FANMEET個時搵FANS上去影相

Halloween Fans meeting
Fans嚟㗎

笑死

上網睇d人既fans cam見到咁大個場重以為個fans meeting係類似showcase表演+game+talk既形式
係同簽售一樣有得講兩句咁？

睇完伙食團春季旅行 就好鐘意睇到彩食野

今集TTT 揭雜誌數人果到好好笑
又話佢地食野果陣最靜
練早操 居然係多賢 練最耐

btw希望下輯有定

Fanmeeting係好似showcase或concert
只係halloween嗰個有cosplay, 所以佢哋會揾cosplay自己嘅fans上台影張相咁

又係睇番以前嘅stage嘅時候

南都開到果版紙真係命中注定

有d濛但照殺

前傳

諗到cosplay呢個嘅真係天才

繼續洗錢

重要咁多人

重有兩個腎

豆腐好似諗緊 我啲錢呢

真飯

Chillax

Sana啲字真係好靚

勁鍾意小隊呢首cover，周不時會聽番，另外係Mask King上面唱Dream果次都好好聽

唯一一次唱live，希望佢地會再唱多次

仲記得第一次睇發現尾果兩句高音係Mo子唱 o左 好少分到呢類part 但好正

Turn it up, young and wild, dejavu呢幾首都好想聽佢哋唱

呢首Live都成聽番

小隊嘅音色
紗嘅獨白 經典
Btw近年cb連電台live都好少

屌咪撚po呢條友啦

17年SBS歌謠大戰既special stage
好型

呢個都好癲

記得呢個毛毛同井南係臨時要表演

個眼妝咁型既

傻仔三歲

下面兩張隻色似m&m既Sana

問過kookeu, nanan, bomb, tan, bbuyo(?), ari, nereri, logan, kaya, butter未
都未計唔係韓國既

Nayeon's hair preference for members:
Momo without bang
Jeongyeon with bang
Mina without bang
Chaeyoung without bang
Tzuyu without bang
Dahyun without bang
Jihyo with bang
Nayeon with bang
Sana without bang

好cute呀

保護重要部位

志效摵自己塊臉都好得意

因為3mix老了

再一次睇concert睇到停唔到
Part1:

Part2:

又del v

咩事要del？

頂 未睇啵今日果個

睇D人剪既零碎片段啦唯有

Part3:

Fashion Show 1

Fashion Show 2
定+子瑜(BGM:wedding song)

真係好想去睇佢地
但我諗可能要2022先冇事飛得過去
到時都唔知 重希冇得睇

武漢肺炎 累人累物

Fashion Show 3

咁我又唔驚冇得睇返既
通常都有人backup

Fashion Show 4
Little Twice (BGM: TBTIED)

Fashion Show 5

定：
Stuck in my head like🎶
Stuck in my head like🎶
全場：
Stuck in my head like🎶
Lalalala🎵

娜mosa 呢個組合真係好好笑

Fashion Show 6
Sana, 三歲, 桃, Mina (BGM:🍓)

呢個多賢係幾時？冇乜印象

dobyy

阿boo 真係好得意

TTT 唱K ep1 11分59秒

好勁
呢輯TTT睇左一次 過幾日重睇下先
睇緊學校果輯 呢幾日

上次嗰個有無?
有字幕版

正

尋晚個V三歲Q到仆街

係 越黎越得意

真係變三歲

好想meet

之前唔係話自己唔鐘意留陰架咩

但佢今次留好多人大讚

又贏 真係多女

昇延 一開始好似最鐘意子瑜
跟住轉左去sana

btw 好想睇佢地去定屋企玩
bomb tan 都好得意

見到 志效 應援
唔知點解會諗起mo爸間 志效房

好似之前有ONCE叫佢留陰佢都話唔鍾意 好似年幾兩年前

今次真係勁多人讚 又得意又可愛
最緊要係個樣越黎越細個

中間都有轉過去井南
昇延好花心

以前佢地都有去過定屋企撚貓狗
唔知而家多唔多去玩呢

Bbosong果陣重係到

講起定屋企 諗起呢段片
個窗簾布定門簾好正

同埋 其實每個idol屋企 係咪通常都有間擺果個idol野既房呢

好想睇下多賢屋企有冇間多間房

佢宿舍嗰間已經係專擺idol嘢啦

紅地毯了

saida mi彩